覺唔覺打科興同食黃店一樣

衲dee率先接種疫苗

衲dee撚有咁得意

打完滾兩滾

衲dee怕怕